勇武的號角音響起了

黑社會，黑警 香港人都唔驚

做乜要驚白色恐怖

想用禁制令製造對市民不利既生活環境去屈遊行示威？

政府日日講大話傷害香港，香港人仲有咩怕？

已經唔需要再理有無鬼，飛狗隊有咩好驚？

出到黎應做就做，手足一定要救

嬲到痴左線講到1999

咪再理有無鬼